====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Même à population égale , cette croissance des besoins commande , à coup sûr , une nouvelle dimension d ' urbanisme , une nouvelle dimension des villes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

